Global Call 16/6 見工

有冇絲打巴打都係今日見global call 呀
HR 岩岩打黎收到Offer
但係叫我Tmr 就返工?!
Training 前得10K Training完有16K
但係真係好confuse 自問表現又唔係好 諗住下份再算
但突然又咁急請左 會唔會中伏?.......

我都係今日見 今日識左個interviewee 我同佢都有收到電話 你又有 一開始in個d時佢唔係要求都幾高嫁咩 伏伏地wo 又未講係做d咩就請

不如留個tg chat下? 重諗緊點算
佢明明話請3個人左右炸wo

我同我今日識嘅人都收到電話wo 一開始我覺得我都冇咩可能

冇TG啊

咁你地有咩打算? 照去睇下咩環境先定係點

連登有冇dm功能 啱啱注冊唔知 你比你個電話 whatapp你

巴打我都係今日9:15個轉
岩岩收到offer
諗緊係咪伏

嗱我知有你啦樓主 我同今日識嘅friend都收到call wo 佢一開始要求唔係好高

無dm功能
你會5會考慮down個 tg 我唔想係到擺電話no.
TG: Royoy0908

Add 我TG 一齊傾下